肥婆同事一返工就較低個冷氣

肥人係咪真怕熱啲

仲要屌鳩人較返高
話自己無得再除衫